牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭 (2)

二線隊諗住反杯皇馬？係咪傻能左😴

成個巴區比碎油佬敗壞晒了

LM

好似肉酸係皇區咁

Push

推爆佢

樓主幾時表演

lm

有迷之負皮

係咪醉右自己負皮

應該係

推

Ho ball

屌 真係開（2）

推撚到佢仆街

5能系

支持！

Funson?

走數嗰個囉

招喚樓主！

針插龜頭未？

插未？

教練都換埋喇，快啲插啦

插未

樓主代插算啦

你唔撚代世清出黎同宇城飛隻揪？

me唔識牠

一個十六強就ko波台一眾巴打嘅龜頭

針

v插

好多巴打都找咗數喇喎

迷之負皮好想人唔推?推爆佢

算la, 一係畀個機會廢閘la..

如果過唔到祖就放過佢la..
過到祖既話就唔好插針la, 表演插火柴再撻著佢 la...

插針算唔算增加房事性趣？

留名

男朋友需求太大 攞針拮佢龜頭咪得

插

未

呀

@nben

斟

找左數未

1001

3003

痴線，仲推緊

插未，樓豬

插啦

你都未插啦

阿積士贏埋冠軍都未插